<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Root>
  <Items>
    <Item>
		<Name>$#MaSoBHXH$#</Name>
		<Note>Ghi theo hướng dẫn của cơ quan BHXH</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#HoVaTen$#</Name>
		<Note>Ghi bằng chữ in hoa có dấu</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#HoVaTenTD$#</Name>
		<Note>Ghi bằng chữ in hoa có dấu</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#GioiTinh$#</Name>
		<Note>Là nam hay nữ thì đánh dấu (x) vào ô trống tương ứng</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#DanToc$#</Name>
		<Note>Ghi như trong giấy khai sinh hoặc hộ chiếu</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#QuocTich$#</Name>
		<Note>Ghi như trong giấy khai sinh hoặc hộ chiếu</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#NgaySinh$#</Name>
		<Note>Ngày, tháng, năm sinh: ghi như trong giấy khai sinh hoặc hộ chiếu. Trường hợp không xác định được ngày, tháng sinh thì ghi ngày 01 tháng 01 (quy định tại Thông tư số 01/2008/TT-BTP ngày 02/6/2008 của Bộ Tư pháp hướng dẫn thực hiện một số quy định của Nghị định số 158/2005/NĐ-CP ngày 27/12/2005 của Chính phủ về đăng ký và quản lý hộ tịch)</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#KhaiSinh_Tinh$#</Name>
		<Note>Ghi nơi UBND xã, phường, thị trấn cấp giấy khai sinh bản chính. Trường hợp không có giấy khai sinh thì ghi quê quán</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#KhaiSinh_Huyen$#</Name>
		<Note>Ghi nơi UBND xã, phường, thị trấn cấp giấy khai sinh bản chính. Trường hợp không có giấy khai sinh thì ghi quê quán</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#KhaiSinh_Xa$#</Name>
		<Note>Ghi nơi UBND xã, phường, thị trấn cấp giấy khai sinh bản chính. Trường hợp không có giấy khai sinh thì ghi quê quán</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#ThanNhan$#</Name>
		<Note>Ghi rõ họ tên thân nhân như: cha, mẹ hoặc người giám hộ</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#ThanNhanKhac$#</Name>
		<Note>Ghi rõ họ tên thân nhân khác như: vợ, chồng, con...</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#SoCMT$#</Name>
		<Note>Ghi số chứng minh thư</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#NgayCap$#</Name>
		<Note>Ghi ngày, tháng, năm cấp chứng minh thư</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#NoiCap$#</Name>
		<Note>Ghi nơi cấp chứng minh thư</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#ThuongTru_Tinh$#</Name>
		<Note>Tỉnh, thành phố nơi đăng kí hộ khẩu thường trú tại thời điểm lập tờ khai</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#ThuongTru_Huyen$#</Name>
		<Note>Quận, huyện nơi đăng kí hộ khẩu thường trú tại thời điểm lập tờ khai</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#ThuongTru_Xa$#</Name>
		<Note>Xã, phường nơi đăng kí hộ khẩu thường trú tại thời điểm lập tờ khai</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#ThuongTru_DiaChi$#</Name>
		<Note>Ghi đầy đủ địa chỉ, số nhà, đường phố, thôn xóm nơi đăng kí hộ khẩu thường trú tại thời điểm lập tờ khai</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#LienHe_Tinh$#</Name>
		<Note>Tỉnh, thành phố để cơ quan BHXH gửi thông báo kết quả đóng BHXH, BHYT</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#LienHe_Huyen$#</Name>
		<Note>Quận, huyện để cơ quan BHXH gửi thông báo kết quả đóng BHXH, BHYT</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#LienHe_Xa$#</Name>
		<Note>Xã, phường, thị trấn để cơ quan BHXH gửi thông báo kết quả đóng BHXH, BHYT</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#LienHe_DiaChi$#</Name>
		<Note>Ghi đầy đủ địa chỉ liên hệ nơi đang sinh sống: số nhà, đường phố, thôn xóm để cơ quan BHXH gửi thông báo kết quả đóng BHXH, BHYT</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#DienThoai$#</Name>
		<Note>Ghi số điện thoại di động hoặc số điện thoại cố định</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#Email$#</Name>
		<Note>Ghi địa chỉ email nếu có</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#TinhKCB$#</Name>
		<Note>Chọn tỉnh nơi đăng ký khám chữa bệnh ban đầu</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#BenhVien$#</Name>
		<Note>Chọn nơi đăng ký tham gia chữa bệnh ban đầu thuận tiện nơi công tác hoặc nơi cư trú theo hướng dẫn của cơ quan BHXH</Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#MucDongBHXH$#</Name>
		<Note>Ghi thu nhập tháng làm căn cứ đóng BHXH tự nguyện </Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#PhuongThucDongBHXH$#</Name>
		<Note>Ghi dấu (x) vào các ô tương ứng để lựa chọn phương thức đóng BHXH tự nguyện hằng tháng, hằng quý hay 6 tháng hoặc một năm một lần </Note>
	</Item>
	<Item>
		<Name>$#NoiDungKhac$#</Name>
		<Note>Ghi những nội dung bổ sung (nếu có)</Note>
	</Item>
	
  </Items>
</Root>